武肺算唔算歷史上吹得最大嘅瘟疫

死亡率低
症狀弱
好多人中左都唔知 然後自己好返左

80歲正常中感冒都易死
但大把廢老中武肺都好返

Yes

山竹算唔算係吹得最勁既颱風

同Neymar 一樣，吹大左啦

發現你成日秒回我

轉名

咁撚廢邊算
同期香港行山死嘅人仲多啦

樓豬算唔算歷史上最撚25既熱狗？

我係你fans嚟

洛荷too

咁尼馬吹得過份d

佢係禮志老公

佢假

都死左成25萬人仲未計支那報假數。。。

咪𨶙戇鳩

除咗我之外有其他人吹奏Rojo?

neymar同siufa都有奧運金牌

吹洛河仲癲過吹牙lin

外國死亡率其實唔低

同ad一樣

冇Rojo 小花分組賽返咗阿根廷啦

同利物浦一樣，吹大咗

係因為近代醫學同衛生觀念

以西方個死亡率>10%

會死幾億人

明明叫美國肺炎

b狗勁過佢